做乜間間7–11都有咁多人喺裏面？

我屌哂你哋老母
係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
明知7–11藍到發黑
少少優惠就衝入去幫襯

個個仲用撐警怡和出嘅yuu，點對得住手足

搞緊移民咪分化

7仔 Ok vango都藍

啲師奶入去交雜費

入去搵carrie lam 做愛

買夠77蚊有77折，開完po好行入去掃貨喇

支付寶10減蚊5

阿伯c9入去交租交水電